香港人連自己個本都冇，獨乜鬼立

獨左立最多咪又係做鬼佬架佬公廁
分分鐘仲慘過宜家
你話香港人有⻣氣行一條真正自己既路
唔再靠外國勢力，自己發展一套文化
以自己文化為榮
咁就有資格獨立啦

首先要認同及認識香港嘅本土文化，

不嬲都有自己文化
但而家俾中共開始消滅緊

好似我係隔離post講香港粵劇，原來好多人都覺得係廢鳩垃圾
自己文化都唔重視

淨係舊時mk妹都絕種就知留唔著獨有文化

做鬼佬公廁？
係既
你上頭個個仔女都係外國做緊